黃世澤 311十週年對福島同核電嘅反思

#福島 #東京電力 #核電

黃世澤
311十週年對福島同核電嘅反思
黃世澤幾分鐘評論
20210311

martin oei
125K subscribers

#福島 #東京電力 #核電
00:00 311十週年對福島同核電嘅反思
00:36 十年前嘅311我喺東京
05:12 核電廠出事唯一可以做就係儘早離開
09:57 東京電力嘅管治係真正問題所在
16:20 法國點解用核電唔會有事
20:35 核電安全問題嘅核心係人

#原子力 #制度 #安全 #核四 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

未聽過法國有地震